有冇喺CSL做嘢嘅巴打絲打幫我證實一下。

電話：21195798
話說最近收到一個自稱CSL客戶服務部打嚟嘅電話，唔知點解佢知道我係幾年前攜號轉台到Smartone，佢話如果我轉返去CSL就免我一年年費（10G Plan)。因為工作關係我份人戒心都比較重，再經過我Chok佢幾Chok，佢啲答案似是而非，問非所答，我就九成九肯定佢係詐騙電話。

想問唔知各位巴絲最近有冇類似咁嘅經驗？同埋你哋點樣回應佢？